調景嶺地鐵兩邊有狗

其他站係咪都係咁既情況

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

香港popo 除良安暴

連績3日出動到咁多狗
林奠都開始搏命

你哋ive仔都管嘅話你都應該冇乜嘢好做， 除咗催淚彈放題同周街扑人